有無手足有IPHONEX BOT？

呢次FATFAT了

豬蛇今日lunch食左乜野牙

密汁燒排骨飯凍檸茶

賣晒啦清

比我買哂

讓三部畀我炒ok?

5分鷹

佢有十幾部了